覺唔覺用親蘋果流動電話都係靚仔靚女？

見親都係靚仔靚女用…

yes..

同埋有得屌學生妹